PS4 Pro club 老手球會招人一齊踢

Fifa 15,16,17 d1 球隊
今集有幾位隊友都冇玩
暫時仲係d4
想招一d一星期可以打三至四日嘅人
重上d1
有睇開波嘅ching最好, 有d共同興趣可以鳩up下
每晚2130-0100
需要開mic溝通交流
球王性格就不了
希望大家尊重大家，同時亦都可以互相比意見，希望大家一齊進步

球隊打法：
夠人就盡量真人玩，唔夠人先用any填補空缺
主打4-3-3，4-2-3-1
地面控球優先，由後場開始組織
可以兩翼出波，兩翼cut inside

暫時任何位置都會招人
歡迎新手中手老手勁人入隊大家交流學野

tg可以 add
或者留psn都可以

有性趣
除左龍門咩都打得
91能力
打過金杯 acl
Tg @hkmilito

ST
tg: @Alcacer5b06
PSN:Alcacer0919

CM

仲收唔收人？

yes psn or tg?